［HKBN］家居電話+寬頻1月到期 請出招

Telegram 我ok？

推
會考慮轉台

HKBN 一月到期+1

想睇吓有無1000M*2 plan
或者1000M平plan

請出招

你乜撚野事?

唔好再推OK? 我簽左約用緊添喇